[歡送盧卡斯 ] 利物浦 對 李斯特城 2

我愛盧卡斯

星期六想搵個有利迷既區域一齊叫

盧卡斯睇唔睇到我地21分鐘起身

星期六120

今晚去印艾加24 星期六着

lm

白色唔知買邊個好

個個區都有利迷
只係冇人嗌啫

橙色文尼

有冇liverpool啲chant嘅link同lyrics
想聽熟先入

The Anfield Wrap 在 Hong Kong Stadium。

Applause for Lucas Leiva in the 21st minute.

睇到掛

下個post叫獌狗唔噓 噓邊個

獌：盧卡古
妓：拿卡錫迪
軌：摩拉達

猁：羅拔臣

啫喱仔

星期六再企啦21min
btw有無手足到左酒店

第#21個reply

樓主好波

現場買印字波衫幾銀？

之前買冇印都500幾

600送頸巾

嚟116區
即係有份運大大支旗嘅大鐘底

600
可印埃及古文明同英倫gay duos

有冇人今曰去洒店

英超亞洲盃下周三(19日)就會在香港大球場一觸即發，4支參賽隊伍利物浦、李斯特城、西布朗與水晶宮由明日至後日將陸續抵港，其中「紅軍」在香港有大批球迷，若想追星就要跟實以下紅軍行程。
7月17日（星期一）
早上(未確定)
利物浦大軍抵港
下午14:30
利物浦新波衫發布會
地點：Ritz Carlton
下午15:30
麥亞里士打×科拿 球迷見面會
地點：九龍區
下午19:00
魯殊×科拿 球迷見面會
地點：中環怡和大廈
7月18日（星期二）
中午12:00
4隊賽前記者會
地點：君悅酒店
下午14:30至16:30
「學轉英超」亞洲展
地點：跑馬地遊樂場
下午16:00至17:00
利物浦公開操練（需門票）
地點：旺角大球場
7月19日（星期三）
晚上20:30 (利物浦賽事)
英超亞洲盃：李斯特城 vs 西布朗、利物浦 vs 水晶宮
地點：香港大球場
7月20日（星期四）
下午15:00（暫定）
希比亞×班尼斯 球迷見面會
地點：港島區
下午17:00
魯殊×科拿 見面會暨Audi 新車發布會
地點：奧迪九龍陳列室
晚上19:00（暫定）
New Balance利物浦球星簽名會
地點：港島區
7月21日（星期五)
早上10:00
麥亞里士打、希比亞、魯殊、科拿遊覽太平山頂
地點：太平山頂纜車車站
中午12:00
4隊賽前記者會
地點：君悅酒店
下午15:30至17:00
利物浦公開操練
地點：旺角大球場
7月22日（星期六）
晚上18:00至22:30
英超亞洲盃季軍戰及決賽
地點：香港大球場

樂觀諗我地冇前線主力走 以3隊都應該有 希望後2件唔岩踢英超啦

痴線,緊係3件都踢唔起啦
除非係獌

屌你老母紅牛

踢唔起梗係想，但佢踢開英超…以件望佢又同摩唔岩收皮

高層飛入唔入到去

高柏飛應該得

入到
實q唔會check飛

反正你都係FF架啦,點解唔FF埋LKK

同問
今日去唔到

其實星期六波衫會唔會再補貨

正式易名迷根

F$G

基遲係咪玩完左？

痴線又去

有冇人知今晚個簽名會係咪搞左啦？

希望不大

要看埋佢個agent來香港搞咩 傾咩
如果計劃搞大佢 仲有少少希望
(前提是12個月後真係有解約金呢樣野)

Anfield HQVerified account @AnfieldHQ 2m2 minutes ago
Jürgen Klopp wants to make a third bid of £70m for Naby Keita after seeing the latest bid rejected. (@MirrorSport)
in Macau?

天文台今日預測，一個低壓區會在未來一兩日於南海北部發展，並在週末期間為華南沿岸地區帶來不穩定天氣。周六及周日的天氣，則預測會是大致多雲，間中有驟雨及狂風雷暴，吹東風4至5級，稍後離岸間中6級。

唔好落啦好嘛

依家好像2戰德國咁

東西2線(keita van dijk) 節節敗退

法拿根?

80m 啦屌

in Vegas?

但人地曾經試過兩線贏, 我地呢

今日官宣羅白神, 叫佢趕黎香港

睇返大家講先知睇場波都咁多奇遇
我坐 103，好在都正正常常，球員出黎、唱會歌同 21 分鐘成個 section 都 99% 人企起身
不過其餘時間唱歌打氣果啲就一樣欠奉了，利伸自己都唔識

睇嚟無乜問題
都係毛毛雨

無錯 琴日無人同我撞印根

交換 今日入手 lallana 紅色主場 中碼
希望換到 紅色主場細碼 henderson或lallana

香港球迷唔會慣做呢D, 去睇一轉日職學下野先

因為廢

聽講呢到好多巴打都著細碼, 由160-180都係著細碼

lmlm

想問琴晚東翼廂房層好唔好氣氛？

183 70 kg都是著細碼

琴晚邊位有份噓過條"伊巴"獌狗女? 條女個男友著古天奴

我著大碼, 然而175

幾時放埋華拿, 咁就免佢老母一死

The African Nations Cup finals are set to be expanded to 24 teams and moved to dates in June and July.

有so撚基 不了

我無呀 要返工啦

上個POST講左啦

得東翼飛 唔查飛？

有無人今日打算去grand hyatt 搵Kelly 同btk

竟然we love liverpool we do 咁簡單都無人識唱

我

買埋timo werner 真係買幾多件都唔夠印

對唔住囉

到左？
在場幾多人？

下晝先去
朝早有野做

放工先去到

正常 港仔 係瘦撚
我都175 但都要著細碼

瘦撚著細碼好睇

個鬼佬唱到灰曬 成班人都唔跟住唱

未去過想問下西翼同東翼高層其實係咪無分別

香港人睇波 電影電腦開住聽聲 隻手禁緊馬會 仲話唱歌 識同肯唱YNWA算好

呢樣真

蘇蘭基繼續有好表現的話分分鐘有英超 bench 坐下

盧神拉素幾號number?

已經可以後備比佢出黎踢兩腳
幾場friendly都幾好

痴線,一射就入, 呢下奧歷治可以收工

留名 屌你老母精壇

我寧可俾我老婆著紅色衫, 都唔會著獌狗

咩事?講多d黎聽下

kayb黎

踩場

系

果種弱男, 無振夫綱的感覺出晒黎

其實我唔反對其他球迷入場, 都係睇波
但屌你堂堂利迷, 拖條獌狗入場, 唔撚係呀, 唔通無錢買衫俾港女著?

要威牙嘛, 證明利狗馴服到隻獌狗

佢係現場屌到佢老婆反皮我就冇問題

點睇都係調番轉

如果係咁都仲好d, 但個感覺就係條仔管唔掂條女, 不過呢d都好主觀,唔評論了

靈氣，大師兄之後終於有人有靈氣

直覺上係囉

拍av?

唔識傳波

佢著住狗衫
當佢肉便器咁不停中出

俾人拉

我覺得2x歲算係咁, 希望唔係艾斯柏之果d熱身賽球王

依D粗重野等我黎

熱身賽球王係古跡

古式世界波

奥力子係執雞王
琴晚咁都執到一粒

妹下妹下又一粒

我唔介意佢英超場場妹一球

想問下無飛入場買唔買到波衫？

有冇人係酒店呀？
我見費明奴醒左
但佢地今日又好似冇行程
除左簽名會

買唔到

會唔會自由活動

買唔到 鋪頭喺入面

嘩,你日日都去

絲打你真係好勁

見唔少人講高普 打算third bid
經理人又來香港

大佬 你的球員真係想來
自己都要做下野 施壓

有冇人會放簽名會飛

場都入唔到

同求

轉會排名榜, 買到1人加1分

車: 摩拉達, ruidger, 卡巴利路 3分
獌: 中堅, lkk 2分
鏝: b施華, 龍 2分
利: 沙拉, 蘇蘭基 2分
熱: 0分
愛: 7分

一陣去

又去...

熱有未來唔洗簽人

之前都講 車狗一發力 就
半個月 已經追過哂

絲打，你介唔介意加我tg?
我剩係好想簽到軒隊長

有咩最新消息可唔可以話我知？

車仲有巴卡約高

人地咁老都識揀

好似未confirm, 否則我地可以加埋keita, vvd, robertson

獌狗

面目和善, 值得尊重, 實讓座俾佢地

咩事

得一條友放工去
有無tg gp add carry下

你幾點去？

利買人應該多過其他前列一兩個啦，唔講以為最已陣好撚勁，明明前中後都可以升 lv

好似firm左啦wo

蒂莫埃·巴卡約科，是一名法國的職業足球員，現時效力英格蘭足球超級聯賽俱樂部切爾西。
from wiki

我妻同佢老婆黎

皇馬agree左個offer
同morata傾埋就deal done

高普叫人唔使急

我3x歲咋

夠做啦

點解我地搞咁耐

2017/07/18 14:57

【體育】日前正式上「車」的法國中場泰莫爾巴卡約高，周一身穿球隊練習波衫在訓練場現身，但雙腳所穿的卻是拖鞋——原來，他有傷 ...

痴線, 真喎, 幾日內狂買人

巴卡官宣咗喇

FSG又羸

估唔到2017年仲有人對FSG轉會有期望

latest update dd. 20/7/2017

轉會排名榜, 買到1人加1分

愛: 7分
車: 摩拉達, ruidger, 卡巴利路,巴卡約高 4分
獌: 中堅, lkk 2分
鏝: b施華, 龍 2分
利: 沙拉, 蘇蘭基 1.5分
熱: 0分

轉會排名榜, 買到1人加1分

愛: 7分
車: 摩拉達, ruidger, 卡巴利路,巴卡約高 4分
獌: 中堅, lkk 2分
鏝: b施華, 龍 2分
阿: 拿卡錫迪, 德甲翼 2分
利: 沙拉, 蘇蘭基 1.5分
熱: 0分

琴日你又唔黎打個招呼

留意到冇人關心羅拔仔聽日嚟體檢

walker呢 上transfermarket睇啦

德甲果個係左閘黎 錯鬼曬

轉會排名榜, 買到1人加1分

愛: 7分
車: 摩拉達, ruidger, 卡巴利路,巴卡約高 4分
鏝: b施華, 龍,WALKER 3分
獌: 中堅, lkk 2分
阿: 拿卡錫迪, 德甲翼 2分
利: 沙拉, 蘇蘭基 1.5分
熱: 0分

SOURCE: 憑印象

我直頭成隊阿都唔記得加呀屌, 垃圾隊真係無乜留意

咁你又留意利記

排第4上年

琴日呢場好激
兩黎都黎真咁踢

頭場兩對係到散步咁
最好睇應該係12碼賓科撲到都入個下

幫你改返啦 見你係咁洗

唔好傷就得,我寧願悶波

THX!等大家知道下我利轉會上幾失敗

補番條link

唉, 買埋D英冠仔, 無啦無啦

想問師兄邊度仲有女裝主場波衫賣
琴日係大球場排左成個鐘話賣晒

去到後面對面都有唔少鏟波

Btw呢個ig應該好多利迷子有follow

倒扣1分

我都唔覺眼你就走左
你到左酒店？係咪又係果班旅客排頭位

推左咁多個post
Fsg竟然用啫哩仔塞住我地把口
好失望😞

Girls wearing jersey is beautiful.

請腸教

F$G: 組軍完成, 繼續賣人

FSG: 食住先啦, 一陣又成班怨婦叫我OUT, 我老婆唔係任你地玩

而家真係睇下有冇plan b 啦

有, plan b = 咩都唔做

見到個好正

琴既up左好多香港人

Virgil Van Dijk has told Southampton he wants to move to Liverpool. (Mirror)

Again, now y'all believe me when i say theyre slow?

I reported this like weeks ago.. WTH is going on?

///scott

舉FSG out牌未

禁錮

琴日南看台有wenger out
仲要好似係兩個著住利波衫既人舉

上次舉WENGER OUT俾球星台D人屌

PLAN A都未有

邊撚個球星台啊

有啊
不過人地應該唔肯放了

我撐本地波節目主持人們, 你唔睇港超可能無留意

放左就話唔比錢啦

睇好利賣人步伐快過買人

屌乜春

賣:買 4:1

話唔識尊重, 不佢地個節目主持比較低汁

都唔係"比較"低汁

已經feel到浸保王味

d相到搵到你了

咁講野係要扮下尊重的

你都有啦

...

fsg: 其他球隊要靠買球星賣波衫咁傻仔

陳晚拖住個大波女朋友 比人望蝕晒

帶得出黎預左

咪係 我地唔買都比人掃晒

你痴線架 你明明自己一個

ching拖鬼妹

黎一轉香港, 機票仲要有SPONSOR, 又大把傻仔幫手掃貨

隔離有個肥婆

咪篤爆
Btw沙鳩真人幾令仔

尊重下啦

利有幾多年無係轉會日LAST DAY買人?

今年似乎有機會破傳統

琴日溝左條女 ， 原來迷摩 ， 飛左了

對上係卡路爾？

仲有咩英冠料推薦?

賣XXX波衫

毒撚一個你都搵到
好開心 好有存在感
多謝你呀丸丸

唔怪得未出現

句野冇問題喎

請腸教

是味is am are 要加ING

Girling wearing jerseying is beautifuling

Girls (wearing jersey) is beautiful.
我自己咁睇

軒隊D長傳轉邊好正, 又多Interception, 屌打迷簡黨
不過中路都係爭突破力, 要古仔入左黎之後先有D中路擺脫再分波
基達一定要買, 護到波, 擺脫到人, 又有後上

最理想係

Keita 古
軒

如果冇Keita就la子/老母

girls wearing jersey係一個noun phrase，你當佢single所以跟is

琴日hendo勁到反唔到

開頭一野霸氣清出橫邊已經嚇撚死人

你咁睇都得, 不過我個人好少咁用, girls with XXX/ in XXX are beautiful.

D長傳好左, 如果再踢唔到好波,難保正選

goodest

巴禾!

有無人主s換主m啊

樓上好似有人M想換S

琴日軒真係 好似去左另一個lv

係同我爭生意幫我打走佢plz

交換 今日入手 lallana 紅色主場 中碼
希望換到 紅色主場細碼 henderson或lallana

from 自強不SICK

SOR, 原來我睇錯左

又s又m 好亂牙～～

賣
wisdom
lucas
stewart
馬鳩域
沙高
摩仔

咁多細碼

開咗季咪一樣俾人屌到地底泥

唔好笑人啦

好彩我著中碼 ， 冇細碼咁多人爭

肥

呀叔我大碼叫咩

買左羅白 有咩可能唔賣摩

其實轉會費唔係重點 清左佢可以慳人工

排左個半鐘隊, 5點排到李城半場休息先到我,
竟然賣哂軒隊衫, 最後迫住印左費奴
又冇老母揀, 古la我又印過, 又唔鐘意印翼位, 其實前鋒我都唔鐘意印

不過證明左Skipper吸引力有幾大

有左？

細碼 手脾會著到就爆 ， 雖然中碼都係

唔好提呢樣好無

ok

脂肪有彈性唔怕啦

膊頭闊 買nb 波衫真係好煩

咁你應該球員版大碼最fit

但有肚腩仔呢

勒爆佢隻肥手d血管啊

佳尼 一定黎香港挽爆屎忽 所以傷左

其實細碼都岩著, 個長度岩岩好,但睇落又有少少肥,
中碼就過長,一定要著短褲
利申175cm

最後都係買左中碼

下 ， 我矮過你 ， 但都冇過長

現場買幾錢

腳短

呢種長度著長褲唔掂, 之前買過細碼個長度fit哂, 但近2年返工肥左, 著細碼睇落肥

巴打 快d睇tg啦 有你最愛行蹤呀

個膊頭 通常扯到去紅色圈 ， 所以個衫領有d離身

童裝加大

戶遇呂？

我膊唔闊, 膊位著S岩岩好, 但個肚同胸呢2年

交換 今日入手 lallana 紅色主場 中碼
希望換到 紅色主場細碼 henderson或lallana
或者可以換無印名 主場紅色
細碼就ok

INGS 去左邊

所以我覺得件波衫 好蝦人著 ， 買大又太長 ， 買細又有d位太窄

賣屌摩未

我諗緊 操到手瓜 好大果d人 點著 利件波衫

我只係因為工作先膊頭橫少少

利物浦領隊高路普噚晚賽後記招被問及會否再加碼時仲識講笑：「你知道啲咩？6,600萬鎊今日俾人拒絕咗？我哋喺拉斯維加斯咩？我同你講過唔會評論。唔係賭城，係咪島嶼另一邊嘅…澳門？我哋喺澳門咩？唔係。」

雖然收購基達屢受挫折，但據英國《天空體育》等報道，利物浦已經同降班英冠嘅侯城達成協議，將會以800至1,000萬鎊（約8,000至1億港元）簽入23歲蘇格蘭國腳左閘安德魯羅拔臣，只待對方完成體測就可以正式簽約。羅拔臣去季為侯城上陣33場射入1球，除咗同「客串」左閘嘅占士米拿爭一日之長短，亦令西班牙守將艾拔圖摩蘭奴嘅前途亮起紅燈；不過，高路普亦拒絕評論羅拔臣係咪加盟。

見到2世祖尋日既表現真係
同Randall不分上下 又慢又冇身位
不過估唔到Lovern尋晚又勁
啲頂波又勇 跟住仲包位飛鏟Zaha

今年m碼手袖仲窄過上年s碼

yes , 買果陣已經心諗 仆街了 ， 買大碼 又太長

想賣都唔知有冇人接貨

唔會架 我著緊
球員版大碼點會窄過普通中碼

退休返去搞家族生意好過啦

有冇ching知琴晚個女伊巴入到場點？
我11年去廣州睇垃圾利
有個獌比人圍屌到除衫

坐南看台真係幾多野 雖然睇唔到利入波
但都有睇到Salah通渠過人
仲有下半場水晶宮有條友好似有下用rebona出波

懷疑佢上年唔想利入前4買vvd搞事
依家已經入左就冇計, 而且利唔似買到vvd

絲打你今朝幾點到酒店呀？
前面有幾多人早過你？

記得前季對修(?) 佢好似做隊長 反輸2比3

現場買杉幾錢到

我同2世祖鬥跑分分鐘快過佢

咁高估Lovern
佢好多好認真想向前清個波 但撻左搞到輸corner/ throw in 跟住劇本式失波

廢中要幫木燒諗諗個定位, 依家打中場愈來愈平庸, 冇左一開頭果種靈氣
佢把握力同走位其實幾好, 前場cup人果D都唔錯
中場佢身型太差, 護唔到波又易比人撞開

反而Kent有驚喜, 打邊爆到速好敢去

繼續吹

打得好過屌摩啦二世祖

新禾確特

失望既係以為下半場會出karius 咁就可以近距離望佢
點知高普偏心Mignolet

牙cos 跑嬴全隊

紀念賽黎

決賽坐117。 呢幾日煲熟d chant 先

佢好想表現自己

我未去呀 今日應該冇咩人掛 都冇活動

快過保特

有球龜速追向自己底線
仲要懶型剷出邊線
但全程根本冇人迫佢
柒到仆街

幾好波
快得黎護到波

米差唔多冇做過野， 可能下場出model呢

好似之前25仔咁操一年操大隻佢。應該ok

健牌值得一留, 係唔知有無機會俾佢

有冇人係酒店?球員有冇出過黎

嗰球真係
係隔離望到心諗做乜9

又話三個龍同一起點

唔係佢神救左幾下 比人入左啦

唔公平既比賽

highlights

睇練波表現卡仔都輸比米啦

上半場有救過一球 但都有撻手搥
下場會唔會出ward

查實知唔知最前面果班旅客係幾點到
永遠唔夠佢地早

我以為佢拉親先夾硬踢走

唔講了

起碼頂到mkv個位先
杯仔有得出下呱
打翼黎講對次一級球隊會有威脅過木燒

屌摩俾人話過就過

靜係知 ， model 反應幾快

邊到有片睇？

反而覺得木燒打翼唔夠快又唔夠技術
打中中可能係一條出路
琴晚都唔覺有俾人撞開

佢地有book房

佢味起身

華仔勁型

氣數已盡
除非轉做康樂部部長啦
唔係真係可以走得

見到商台 個西瓜都有入場睇波

老母做左啦

似前鋒/輔鋒

做古仔玩具

賣啦
真係好撚廢

星期六好想睇但冇飛又冇利fd

出去買賣區收

精壇話根仔打得好好

佢太瘦
操大隻d就會勁好多

唔怪得 次次都比佢地霸晒最前

應該suso翻版
係其他地方踢起

又係有技術 意識

但呢個年紀係英超節奏的節奏
根本培養 唔到能力

堆英超神童 朗尼 英式鳩爆翼 起碼要身體質素

古積D遠射幾有睇頭

希望今季對水晶宮場場都好似今場咁, 2:0

之前巴打過hendo會去mk nike係真

都係險勝

尋日介紹球員名單
一開始介紹軒嗰啲個個都叫哂
一介紹摩 即刻靜左

買得羅拔臣都賣硬，可能好似沙高馬高域咁無人到價

There are suggestions Keïta’s agent is in Hong Kong to talk to the club about whether they will make another bid. [Andy Hunter]

So Andy you're telling me he will fly 11 hours pay over €400 for ticket to go to HK and ask this stupid question he could have asked over the phone?

They are defo in HK but not for the rubbish Andy is saying.. doesn't make sense

///scott

電話真係偉大既發明

點解nike有軒

重點

出賣NB

佢算係利最差

England係咪nike？

yes

隻拉舒福特, 又高又愈來愈大隻

屌 返緊工

蘇蘭基都係

有無人話我聽點解隊波有得打歐聯但比上季仲少咗人

fsg 要賺錢

幾點？

比D時間..

似係想學阿狗D衰野, 入到小組賽就算

波衫已賣理撚得你

精英制

上面一句說話, 分開左幾個回覆

1點

小班教學 令到每個球員都有足夠既照顧

今季主場成人S碼印古天奴英超字
換童裝加大印古/軒/啦

以為講轟

知唔知邊間

ok go了

呢類球員先打得起
唯一問題是高鋒好快到
(上左年紀 爆人能力差左)

放棄攞簽名了
唔夠其他利子黎

一日未走都有機會呀

想要緊身啲

連登 爸打會唔會有人著 童裝大碼以下

呢個難D喎

簽名無乜所謂
想合照 係咪仲難

蝕錢wo ching

心郁郁添

唔好咁啦 香港已經易過英國好多

唔想同人逼 ， d人又濕 又臭

由其d絲打

童裝

英國竟然重難

絲打見到你好難唔濕喎

唔想買多件
未買細碼又想買既可以買件童裝加大同我換

日日企係球會停車場附近應該唔叫難

性騷擾

細碼個膊係fit架
係我覺得唔夠緊身咋

而家melwood又唔比停車
同埋佢地黎到真係友善好多

摧淚彈

咁你又岩

味去過 melwood

尋日係球場已經比人逼到就黎死

拿 我就到左nike 冇人等

轟又係痴線，一隊得17個人

尋日坐102 得origi過黎簽左一個

大過仔D, 第一年出黎做野果陣儲錢去啦

究竟要幾有HEART 先可以個個EVENT都去到?>

未簽完啫 再唔係收番啲幼齒番尼用 人地個啲幼齒幾高質 唔似利個啲用尼頂人數

之前未同干地續約所以未confirm啲買人姐, 人地即刻搞掂左莫拉達,應該陸續有黎

絲打唔洗做嫁？

我而家黎

想問平時街鋪著波衫著開M/L
即場買果件係味應該著S

去酒店等係咪好多人
想星期六朝早去酒店拎簽名

其實你差邊個既簽名/合照未有？

Ching唔洗做

MK咁近

我無帶嘢出嚟頂。。。。。。

一樣

我屌啊

弱問一句，其實呢度有無tg group?

點解會唔同

問下大家琴晚場波二世祖踢成點

有, 沙基利果堆小圈子開左

我妻大哥都跑得快過佢

利post 以後叫Kent 做健牌啦不如

好撚葡萄

係咪想送俾我

點解我無去睇點攞飛

呢度邊度來

點先有

買左北看台 有無機會偷雞過到黎南看台

Aisa / euro size?

我個肚腩無的話一定得

我有印根，但係拎住搏簽名

一向叫佢健牌

我就係冇咩合照

搵Lalala

北同南有咩分別

南看台多好撚多利子

hendo都未出酒店
除非用秘道啦

6點3左右到九龍站
有無人可以教下我點行去RC

各位有睇琴晚場波既巴打..我想問遲過6點仲可唔可以入場睇波嫁..因為我收5:30趕唔切6點入場 同埋會場個優惠睇完仲買唔買到d 波衫？

我170 60kg 童裝加大

可以
唔sure仲有無你size

24小時追蹤

有無人同我一齊反修咸頓

有冇人扲東翼飛入到南看台 東翼真係on99

真係想知南看台d staff check得緊唔緊 唔緊諗住搏下

琴日冇人check

莫拉達 70m轉會車路士

入到去就任你行

球迷會 or new 記內部派

btw呢度多唔多巴打係坐南翼 到時帶一帶我地都應該唔是問題

屌原來係琴晚既事

點解要坐南翼

最底層一啲都唔on9 全部真利

Klopp only
好想同古啦軒史影

巴打張相邊到黎？

Agger 北仲好過南 近球員通道

正啦

btw知唔知有咩人到

酒店有隊車黎左

Dominic Solanke vs Crystal Palace (A) 17/18

Mohamed Salah vs Crystal Palace (A) 17/18

Jordan Henderson vs Crystal Palace (A) 17/18

放一張聽日訓練手帶，最後一張
要就留tg比我

收到風 古 廢 老母同model

我172 細碼覺得膊頭好緊
adidas 細碼 好大
jj 牌 fit 晒
nb 好緊

淨係想要軒
放工去酒店先

又無基達又無vvd 我地可以點

give me ok?

我高層

氣氛好 一齊嗌

有冇巴打係旺角見到軒

Tg,

liverpool agree 10m robertson move

然到水精 最己陣

賓迪基下半場潛哂水比人恥笑

+1 仲印左啦子

巴打大隻
172加大
S個領位好鬆

有冇mk情況？

睇黎都係咁既陣容開季

琴晚東翼高層好少真利，好多都係齋睇波，好少人high

大條毛
我覺得係牌子問題 呢家件adidas 細碼都係com 埋褲鏈位

Adidas大件到傻

adi d cutting勁on9
NB真係算幾好

木燒究竟最啱踢咩位

請問下mk多人嗎

少

最鍾意jj 牌果件 貼服得黎又唔緊 又薄 又滑劣劣 摸上手勁舒服

童裝係咪都有印字？

咁上去撞下

多 仲未到 又曬又落雨

【利迷喜訊】

非洲足協正研究將非洲國家盃改於季尾進行。但因商業理由，預料賽事依然會維持每兩年舉辧一次。

仲有啫喱仔

奧雲：盧卡古今季至少入20球
條撚樣幾時死？

尋日睇完好想買件橙色，不過都係等$4XX連字章先入手

啫喱仔
個名唔錯

5:30

後備黎講衰極都好過摩既
fsg on9 屌摩12m都唔賣，想15m
依家人地見屌摩熱身賽都咁廢，10m都冇人買啦

咁佢曼聯明叔黎

隊長可能5 點半先嚟到。。。。

話說聽日training 會唔會有幾千個觀眾
咁既話點博簽名影相

今日到f9玩ig

修下身先啦

屌你老母簽人呀仆街
都開季喇
之後有班傻閪話睇埋個轉會先再評論 去撚哂邊？

旺角有咩睇？

keita agent黎左香港,好似係

佢系利記大使牙

隊長會出席nike活動，本來1 點。 但佢跟隊操緊wor, 最快5 點半先到， 我個lunch time molamola

旺角既巴打影張相黎比我葡萄下啦

佢老婆有冇黎

人地球會唔賣 基達又唔push
佢老母黎埋都冇用啦

屌 真架
放工狗衝

唔記飛?

btw跟操係邊個球場？

個nike人話5:30實到到 (好似係）

佢5點半會係mk? ?

今季買入嘅沙律同SLK 都唔錯
啫哩仔就好隱定個種
如果可以入vvd 或keita 其中一個
咁今個轉會窗都可收貨

俾d時間...

5:30先放工

咁易滿足

我覺得紅牛最後都會賣keita
佢地依家浄係想向fsg 攞多些少錢
否則下季個release course45m已攪掂
相差20多m喎，紅牛自己識計數啦

屌你老味-_-

正所謂支竹常樂

相信軒可以令利更上一層
但前題唔再skip

常餐可樂？

屌你個臭口

同埋唔好經常向後交波

向橫

希望今季神軒同史獨健康

打歐聯賣哂d人佢
然後一個人都唔買
仲有幾個禮拜就開季

安尼橙相比軒隊，前者夠薑推個波向前
雖然經常斷覧
但侵略性交好多

熱刺

尋晚明明係俾你地屌柒fsg嘅好機會

咁我都知米奴列守龍勁過古天奴

我覺得奧子對國外球隊好殺食
好似多仔咁
佢上年完全踢出代表作
Funes mori仆街死

屌簡 頭鎚好過啦啦啦 侵略性好過神軒 防守好過古仔 中場最勁

仲有倒掛 球王級

簡爺

睇踢法
奧子比波佢衝 向前踢可以爽啲 有速度 射波唔差
但玩壓住人踢 慢慢做上去佢唔得 牛高馬大 但唔識背住後衛踢波

簡神

屌 簽到你未

今日係 Firmino take over 利 ig acc

簡爺你叫嫁咩？叫簡神！

所以奧子踢邊應該好過中間
有錯請插

要有空位比佢跑先識踢

勁好人daddy!!

【7月20日下午2:05更新】
由於行程調動關係，Jordan Henderson出席全新Nike Football Store活動時間將會延遲，記得密切留意 Nike Football (HK) Facebook 專頁嘅最新消息。

************************************

全新Nike Football Store，正式進駐旺角 THE FOREST HK ！

要為下一場波做好準備，除咗要入手最新嘅足球裝備外，喺備戰階段都要向高手請教！今日下晝1點半， Jordan Henderson 就會親身去到全新Nike Football Store，同一眾年青球員分享佢嘅個人心得！想了解更多佢場內場外嘅秘密，就要繼續緊貼 Nike Football (HK) Facebook 專頁嘅最新消息！

Where

好想奶個喉核

有冇唔小心叫左高普做daddy

酒店
佢由頭簽到尾

返緊工
今晚過酒店搏一搏先

Skipper 連event都skip埋

我今晚都會去，唔知佢地幾個球員去邊，h14 woodburn gini klavan milner gomez搭隊巴

肥大打巴 小心d呀
你琴日post左娘娘出黎
搞到娘娘退左group
佢d兵話要起你底呀

佢地係咪出咗車去操

影到佢幾型

為左利物浦可以去到幾盡

好似話去tko，但咁大雨

Liverpool fans in Hong Kong paid a special tribute to Lucas Leiva during Wednesday's win over Crystal Palace in the Premier League Asia Trophy.

The Brazilian completed a transfer to Lazio on Tuesday after a decade of committed service to the Reds in the No.21 shirt.

And when the clock reached 21 minutes during the clash with the Eagles, supporters inside the stadium joined together to applaud Lucas as a thank you for his contribution.

去邊到操

真利

上埋官網應該睇到你地心意啦

Can add me tg到時一齊等？

有無手足而家係mk現場？

琴日都係 好正
其他球員有無簽同影？

米拿有，但通常同囡囡影，佢唔理我
model話簽名唔影相
其他球員只簽排頭果幾個

又嚟我屋企樓下
TKO好太陽 等陣落去搏下

今晚大家預幾點去酒店
7:30先開始銅記簽名會

好多廢青

銅記有咩人去？

癲埋呢幾日

如果係nb
我friend話有孖寶

我都簽唔到米拿
巴西兩件係咪都係唔理人？

個ig ac比左明奴
佢應該會出席活動掛
唔好再up佢條女個一線鮑出黎就得啦

我收到風係model, 老母同孖寶, 唔知仲有無其他

講背住後衛踢踢琴晚so gay嗰球真係示範
仲要19歲仔

佢兩個好似冇上隊巴
岩岩得高普最肯簽同影相，之後米拿只係搵囡囡同有佢相既人，model簽晒但唔影相

屌有老母
今晚考試

下... 我除咗高普最想簽到費9

要有ticket喎

明奴可能淨係簽菲律賓人

咁都好啲
心情即刻平伏左

屌 po左都唔真係勁on9

我合到f9同簽到米拿
btw,有冇利子知係邊兩個簽名

自從星期二鳩企酒店大半日都冇收獲已經冇動力再出

琴日買波衫送左張卡
上面有曬成隊簽名
不過係print 既
可以拎黎對下

有u offer未

好似話簽一件咁大把

想問大家
17-18件波衫個領的設計係咪同上季一樣

我都有張卡，但完全對唔到
問過人個個答唔同

孖寶個簽名最靚

同埋唔知有無得合照

尋日同今日都肯簽肯影
你唔好彩

咁孤寒

米拿最靚

到利返去英國後, 呢度又圍屌返FSG

幫FD問，佢高180，買波衫L碼FIT唔FIT身

Asia L

諗返之前個兩件美國佬
Fsg算咩

禾160都L

160-180都可以着S 你叫佢自己去試啦

我175都L,佢一定要XXL

你岩

駁吾刀

有冇人喺tko捕緊？

我個大肚腩要著XL

我覺得睇你幾肥幾瘦多過睇幾高

咁你個肚都好大下

Daddy真係最高質

再加對肥仔波

長度爭好少

屌丸

我著S,不過腰位比較鬆身，膊頭位就fit晒，如果想貼身就要買球員版

Gay

駁唔到

其實點解唔去試衫咁好笑

燕瘦環肥都可以差兩個碼喎
我180著UK M/ 球員版L

等陣落

因為佢地用把口買試衫

一樣
所以我買左童裝加大

買細一個size逼自己減肥
結果我件13-14L碼牌都未拆

我買波衫向來唔會著, 用黎留念的

佢瘦仔

佢唔去試係因為FD幫佢買有7折

咁老婆呢

幾瘦先, 排骨精又係瘦, 健康瘦又係瘦

where buy

老婆拎黎屌的

你班Gay佬

Btw今年啲字睇落好細

btw酒店有幾個好似長期露宿者黎

我都想買童裝加大，不過又驚太窄，知唔知邊度有得試？nb好似唔見

官網有

我之前去買個時都見到有女利迷買童裝XL
不過有仔陪佢買

琴晚睇緊波會唔會仲留喺酒店

其實卜間房住幾日可能好D

幾點落？

Futbol trend nb專門店唔賣哂就有

真係無緣合照
本身睇星期三操練改咗星期五
星期五我又唔得閑
屌你老母

有無人知星期六會唔會返貨

個天都玩鳩利

官方ig出咗tko了
依家落

點會唔會

呢幾日幾好天

大球場store

我181著s

你開大交合個APP再望望星期6

暴風雨前夕

尋日冇晒細碼，童裝加大

球迷會話會補貨

不如叫利返英國算啦, 一陣決賽輸左個盃就柒

我都過緊黎！

求等人位置

肥仔 大隻佬都幾好 XL XXL無咩人爭

正門上車位，星期二係果度上車

尋晚所見,好多利迷已經買左新波衫

真係近年罕見

星期六帶定雨嬲

又去TKO
返緊工

謝謝

肥到咁cow唔到女，不了

125周年就算佢唔黎，件衫都有記念價值

已經買左6件

原本我都諗住買，不過＄600只係連字覺得太貴，冇買到

咁都貴

我諗就算你等半年都係咁上下價

yes，仲要送頸巾抵到爛

點解練波要去到tko咁q遠

Fsg又贏

平時唔捨得買
琴晚6舊水連印字加頸巾就9衝左

買開$4XX連字章 ，同埋大球場剩係得6條友揀

依家就咁件衫都500幾600啦
仲印埋同送巾 真係好抵架啦
不過條隊太長 冇排到

未去元朗南區我谷小閪灣都算係咁啦

邊到買

灣仔果個執左

軒仔古仔淨係印字都成三舊水

季尾就差唔多呢啲價錢

唔係年年有
主要係唔賣得個D款先有
好似13-14主場唔多見佢特價

其實未去到季中已經好多鋪頭減價，特別係主場

橙色實物冇我想像中差
但好似好難可以著出街

諗緊去唔去tko佢地幾點會走

字章仲貴過件衫

13-14真係好難搵，而家搵到仲要係貴貨

件橙色我覺得好正，上年件綠色我就真係唔識欣賞

mk場點解唔可以去

點解600個優惠冇米拿
話哂副隊

整件老母都好呀

個人覺得今年主場仲正

太深色

想整件Sturridge

可能驚賣唔晒

琴日買波衫個度多人到
駛唔駛排2粒鐘

史獨都冇真係好離譜

有巴打排2粒半 頭場無得睇

尋晚我都無買到

想買文尼

KFC都要排九個字

朋友幫我排左兩個幾鐘
埋到去無晒橙色la子

南翼買野食唔洗2個字
雖然唔係kfc

想去酒店追利 聽日利有咩活動

意外既係有唔少人印老母

無book mk場咪無去

要返工
不了

真 好多

練波

Can字都唔少，起碼見到3件新衫

真利

應該同我一樣,對緊米堡驚到瀨屎個時,
心諗邊個救到隊波就印邊個

我遲D都會買歐聯主場印老母

諗緊而家去唔去將軍澳運動場好
反正而家得閒 同埋依個時間應該冇乜人

tko多唔多人？

如果琴日有得揀老母我都想比印佢落件荷蘭橙到

Agger
個陣真係瀨哂屎
隊隊都開大，得利仲係0:0

有無話大約練到幾點

老母好正呀
笑得好親切又好波

你朋友

希望同樣係降班隊執返黎既jelly都有佢咁勁

same
利申 國家隊係睇荷蘭

好波就一般 期望佢進步
但佢真係好勤力同有鬥心
防守靠勤力搶到唔小波

反而冇乜人印史獨

可能驚賣佢

今季個cutting = 上季？
上季好唔舒服

上季ok啊，15/16就大伏

上季成個緊身衣緊

兩個成日借d耳

係咪操完啦

原來軒巨咁高

米8

Lm

係咪操完啦 依家先係地鐵

操完 走左了
去旺角搵隊長啦

簽唔簽到？

上左車走啦？

傷完分波進步左

大球場

大球場啦

建議4點好入場排隊買

簽到呀
好多都肯停低簽
不過古費我都簽唔到

8點可能賣X晒了

完場都未買到

係咪上車走左啦佢地

笑死，阿班友又食物中毒

8點 琴日我未夠6點排到8點

宜加出去
應該去mk定酒店好

走左呀

好羨慕

想問下依家邊度有利記新波衫賣? 唔計大球場
有朋友想依家買先

我都想知 mk係咪得隊長一個

Isquare

琴晚企球員通道啲人好正
見英超fb 軒隊拎左兩部機黎自拍

等陣簽名會有無得合照架

要球員版的

應該走撚曬

啲人去到先諗要印邊個
跟住唔sure個size逐件試
day1見到有班人排信用卡隊
睇幾件橙色搞咗幾分鐘最後唔埋買白色
再試size浪費咗十幾分鐘

我4點比whatsapp 個朋友叫佢幫我留衫， 佢要下半場開波後先有時間回覆我， 佢話忙到晏就飯都未食

一定要禁定錢先
現金條隊快碌卡一倍

好好彩琴日李城西布朗入個兩球波我都係電視前面
下半場80分鐘左右買完上返位踢12碼
時間岩岩好

知唔知係唔係球員版波衫? 我有朋友想買
但唔知去街外買定去大球場

睇完就離開香港

我排東邊 5點排到7點 但聽人講2樓 都有仲少人好多

唔係

上面果層排左我2個鐘

我宜加去酒店又驚唔夠佢地快
諗緊係咪應該直去mk

F9又同古仔屌摩玩屎忽

唔係, 咁請問知唔知依家邊間街鋪仲有機會有?

唉，見到其他隊簽到咁多人
望返利都簽唔到Keita同vvd就心up
下季又要嘔返前4出黎

星期六真係落大雨？

一個都簽唔到真係屌撚死fsg

隨時賣完人又負net spend

Jürgen Klopp has told Liverpool to make a third bid of £70m for Naby Keita, according to reports form Hong Kong. ✌️

破2倍球會記錄

From hong kong

球員版同其他版有咩分別？

姐係JP

收身，透氣

易爛 透氣 收身

Emre Can will return to training on Saturday, meaning the entire squad will have returned ahead of 17/18. (@LFC)

大球場買果件係咩版？

當然係球迷版
球員版成千蚊一件

球迷，球員版貴好多

交換 琴晚入手 lallana 紅色主場 中碼
希望換到 紅色主場細碼 henderson或lallana 或無印名紅色主場細碼

或全套連頸巾580

試下上fb換

叫人自爆
真係屌你都廢撚事

10個有7個都印lalala喇,你估印摩蘭奴咩

辦公室生存之道 搵最大粒果個做靠山

Yup

Anfield's 12th 香港利物浦球迷組織
1 分鐘前 ·
【旺角現場@1648】
勤力嘅利迷/軒迷已經準備就緒，未算多人。

好像巴西假球王 20年0進球
搵一堆國家隊人做friend子

我朋友堅球迷, 要儲球員版喎, 預左錢買

請問有冇人知唔知依家邊間街鋪仲有機會有?

大佬呀..
D人話利狗無腦, 成日J 歷史我都唔信
但係600蚊包印字 會比球員版你?
用下個死人腦都知啦......

喂喂唔好咁撚串啦

巴打多謝 Facebook邊個page？ 球迷會？

香港人

好撚惡

廢丸咬佢

呢位巴打好少見, 起底功能話佢似係IT版出沒過

有無人記得當年係舊登丁過illaramandi

星期六酒店捕9佢地算

一日一個post

大雨呀

新沙比呀嘛

驚西

關你撚事咩 死番出去啦on9

其實唔難

我係利迷
不嬲都有MON POST
但係你地成日用垃圾推POST 所以少出聲

係wow依件野死左去邊隊

有無已經係mk既巴打

皇家蘇斯達

以我琴日....7:30 到排, 8:40 左右買到, 但到我時係只剩主場, 兩款作客毛都冇條比你...... 星期六...... 應該只會更癲

毛巾會唔會送晒

Tgt?

陰公要捕
果日去左20分鐘已經好多收穫

格劍

星期六我爆你朵唔好怪我了

請教一下如果酒店邊個位等最好

係 想要中碼lAllana 既巴打可搵我 唔駛排

Reception

諗住而家去波鞋街之後食埋野就番酒店捕

睇黎我好好彩 差唔多4點到 本身排緊東看台果邊好多人
跟住有個手足話隔離上電梯間舖冇人排咁濟
跟住過到去又真係得勁少人排
等左四五個人已經到我 唔洗1個字

星期六去
到時收唔收信用卡？
想買橙色作客
最衰無得買黑色件龍門波衫
同佢係咪印英超字 拎出去印歐聯章咪唔夾？
之前買咁多件都未印過字

話時話今日晏晝喺將軍澳運動場
除左ig之利 好似皮亞斯twitter都無料到

我都想去 各位諗住幾點去

到未牙柒軒

有無人覺得橙色衫同紅色好似

簽名真係冇乜所謂
想合照

6分鐘

同啦玩緊屎眼呀

真

真係想影相多d 嗰日同洛夫雲影咗張已經好開心

合照正好多

我妻爸要驗眼

同到軒合照真係無悔

??

有另一間 ?????

最衰我星期六冇飛........

唉, 越講越

有冇人想要橙色文尼細碼
450放 但係唔連佢條頸巾 ，tag 都未箭

願意折壽

Agger 好想影相

著返白色衫咪幾好

有無手足有工作介紹

洛夫雲同史獨一定會影
定啦

我都想揾

同完洛夫雲握手已經唔想要vvd了
唔好買

711,ok，馬會實請，試多幾間啦學生哥

企開d啦

做洗頭

兩個都影唔到喎

屌Costanza

8月31，會員基達就要自己開個萊比錫post了

一直睇撚錯Cazorla

30號狗盟

文盲就去讀書

wtf？

Liverpool transfer news LIVE - Naby Keita latest as Andrew Robertson gets set for Reds medical

Liverpool echo

梳

我對你唔住
屌你老母

睇錯做簡東拿仲合理

你做乜屌我隻狗老母

對我唔住又要屌我老母
你痴線架

係

我妻同學

你背信棄義出賣手足 抵屌

其實咩事

士士

Hedo 剛剛出咗車

今晚改名

軒隊搭半到出左車

However, some feel that Robertson is an underwhelming deal in a transfer window that has seen the Reds linked with blockbuster deals for the likes of Naby Keita and Virgil van Dijk.

比人叫2野就改名
比人笑你係利咁點算

痴撚線你真係好撚得閒

想改返做美琴好耐

到左旺角？

射撚哂幾日波？

有啫喱今晚

Hi沙鳩

啫喱仔可以著幾多號？ 3號？

退了退了
Hey0禾

絲打係咪離開左酒店？

而家扮球星牙？一陣影完相反軒了

ching原來迷羅

有問題嗎屌你

Agger 辣殺skipper

Liverpool have been linked with an audacious swoop for Bayern Munich mega star Thomas Muller according to reports in Germany.

笑撚到我

收3張決賽學生飛 tg:chanlitam

我去行個圈 等埋古仔佢地出車就走
現場最沙聲就係我
今日收獲唔錯

3號好似仲係沙鳩到

絲打您其實讀緊書定攞大假

死去隔離post

出去啦學生哥，信唔信我屌你老母

假利，一日利最無資格睇波，屌

準備收工落酒店捕
地鐵站點行最快有無攻略

射哂波

跟水牌

以為大學生放暑假

琴日射咗半日波已經開始好撚有罪惡感

唔好厭我長氣 想問今朝你到酒店係咪都係霸唔到頭位

me2
聽日公開操練都唔敢射

打個J先

你咪好, 我波都冇得射......

作都作奧巴美羊啦，梅拿

要黎做乜鳩
又轉做假9

其實都唔可能

究竟做熱迷慘定利撚慘
我寧願做利

For 利囝減壓

緊係冇啦 我去左旺角等軒隊
一聽到佢話5:30
我即刻飛的去酒店
趕得切捕佢地出車去tko
不過現場識左d人
必要時會互相走位

正
，其實都偷打左丁

咁有禮貌，巴打好波

咁快

有明仔基仔重買TM 我要真前鋒啊

求其潦當簽左？

呢D野一瞬即逝，要打握時機

Ox

Check 下好喎

拉絲陣間去唔去酒店？

以為拉蘭拿返緊工

保重身體

我都係

快d出返個ff陣

尋日大球場買左橙色Asia XL Lallana, 完全 oversized, 有冇人手持 Asia Size M, L 可以同我換 (最好lallana )

次次班球員淨係理最頭果班fans，嗌晒都無理

Mane Muller Salah
Coutinho keita
Can
Robertson vvd matip clyne
Mignolet

18

Xl

Muller
Salah Coutinho mane
Henderson keita

Who ar

robertson
仲廢過屌摩

14

今晚體檢啦

ff陣係都ff mendy啦
robertson

咁即係迫隊長承繼8號球衣姐

我比人hey0

噢，你岩，一時記唔起

兩分鐘前

8 for new captain keita

我一陣上番去喇 而家去圓方涼下冷氣

又係衝擊第2

yes
red bull captain

減肥先啦，仲抖

邊撚個拎件g8比hendo簽牙

Chi ma gun 個世界好撚細
聽日deadline所以今日冇得追星住 跟住係間書店坐住涼冷氣做功課 點知隔離無啦啦有個手足見到我個袋 跟住相認
佢頭先係tko捕到好多簽名同影左好多相

我都好想影相

小心比番公劈呀😵

係咪喺reception果頭？

屌佢白色g8
我拎住件14簽唔到

軒走咗未 過緊去波鞋街

簽了

收工碌去圓方

傳承

臉盲都咪咁過火呀

黃袍加身

改名保平安

黑氣轉移

見你咁講我即刻放心哂

一於改muller

1001

001

002

又有得開post

999

007

食埋飯出發

🤡

咁撚推post都有